［急推］5/8全港大罷工好重要！！！

P牌都要冒住俾連登仔屌既風險開post

各位公務員同車長
希望你地可以認真考慮下5/8號發起全港大罷工
一黎可以抵制下呢個冚家剷政府
二黎咁做可以俾前線義士休息下
佢地真係出左好多力
今晚好多義事俾人拉左 記者影撚住都可以踢頭
好膽心佢地番到狗局之後會點

光復香港 時代革命！

兄弟爬山 各有各做！

自推一下先

再推

push

推呀！！

幫推

推

推到班狗生cancer 斷手斷腳 長命百歲

屌你老母死黑警

Pushhh

Pushhhhhhhh